呢一刻，我想喊，多謝咁多位香港人，Proud of you

呢一刻，我想喊，

好老實講，最近兩星期，我開始攰，

開始係到諗，我每日mon post，
每日起底，識破三毛分化撚，係唔係有用

開始係到諗，每星期企出黎，
零消費，零享樂，係唔係值得

開始係到諗，用左無數時間，
兩個月開左廿幾個Post，係唔係有用

但今日，係你地話我知，持續左兩個月，
香港人仲未灰心，香港人團火仲係到

你地一日肯企出黎，
我一日都會為香港用盡全力，
我一日都會為香港付出

多謝咁多位香港人！
Proud of you

支持你

光復香港
時代革命

香港大家有份，使咩多謝

69之前，
發生伊朗油船打算黎香港，
林奠班子死撐，冇問題，
香港內政不容美國干涉

果星期，我轉左6位數去其他國家

69當日，一車車白衫去到維園，
係你地話我知，
雨傘，魚蛋，唔係民主終結
香港仲有希望，仲有曙光

香港人加油💪

香港人，係一個會令我自豪既身份。

69 當晚，我心情好複雜，
一方面，為香港103萬人上街而自豪，
令一方面，為林奠無恥恢復二讀三讀通過而憤怒

同時，勇武派為運動，
流下第一滴血而擔心，
同時擔心和理非會割蓆

好好采，和理非經過後雨傘運動，
明白到，勇武嘅重要性，並無割蓆
為勇武派打下強心針，
為日後抗爭打下基礎

好多謝當日公民黨嘅聲名，
兄弟爬山，各自努力，
不割蓆，不分化
成為呢次革命嘅信念

多謝各位勇武，
多謝各位和理非

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

民陣數字：
淨係天后同維園 已經170萬
唔敢數灣仔去到中環，怕有法律責任

連登估計： 200 - 300萬
要等巴打科學計數法，
計道路面積

PUSH

多謝咁多位

最緊要你地不被捕，我地一定支持

有D攰，69後每日心情，
可能要分幾日打埋佢

PUSH

淨計維園都170萬人

多謝各位勇武，
多謝各位和理非，
多謝各位香港人，
多謝你

多謝大家 我真係好愛你地

tui

星期五，日，罷買

攞美金現鈔，同中国攬炒